「黑人問號」唔明中國點解要反對民權法，明明美國跟足中國標準規矩立法

沒有 沒有 沒有 沒有 沒有

通過！

今次真係同中國一樣

有聲